拿度 費達拿 夢幻對決

今次真係有今生無來世

大家支持邊個球手？

正評：拿度
負評：費達拿

冇人睇網球？

老野

邊度有得睇？now 得英超

我個now得英超

now 670

有今生無來世 幾點開波

下午4點

有冇link

好想睇 , 最like呢對宿敵
打埋應該收山喇

專登唔出街睇波
錯過左今次唔知幾時有呢個組合

老費
拿度個場4強消耗太大

求link

Nadal!!!

留名等link

有今生無來世

lm

好似c朗對美斯咁

2個都收山時

十卜

老野果場4強都係要打5局
雖然統計話老野係企響度打

有無網上link

我知now 670有。不過我now 係得英超台

留名求link

就開波
雖然我鐘意拿度
但今場都係覺得費達拿贏面大少少